要求獨立調查612事件， 警暴問題。

要求獨立調查612事件， 警暴問題。